「集思廣益」大家認為仲有咩野系嘅魔法可以用但係大家又未鑽研到出黎

大家可以喺度討論下

光復香港 時代革命

放生昆蟲、小動物之類嘅野

顏色彈

煙霧彈

其實好多彈之前都有人提過出黎
例如：屎彈&漆彈
但so far都好似未曾大量實踐過